客其他仲有 1.44

買唔買好
睇個款死獌狗仲可以繼續輸